解放軍：最晚2030武統台灣；陳雲：屌你老母

皇天擊殺

死全黨

渠你老母

渠係正字
佢係造字合理嘅俗字

到2030年，解放軍：終極2047武統台灣

今次撐佢

有食藥

唔錯

以為八點半

佢唔係中共座上客咩